點解班同佐助用體術作戰時唔用修羅道?

同埋畜牲道

點解

咩呀 你問乜春呀

作者唔記得左佐助已經識用，佐助依家隻輪回眼只識用黎換位，仲廢過寫輪眼

是

因為佢用修羅道會好柒